前駐港英軍表示:「做咩唔喺和平紀念碑度升英國國旗? 我地97前係升英國國旗嘅喎」

Source:

早就叫升英國旗架啦

早排仲升埋黑旗

升英國旗

好正

我冇野講

你老英出多幾錢力幫手先啦
淨係係到鳩up
連bno都唔出手救

要升就升番香港旗

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

正蘋不解釋

咁 香港重光日搞？

推

啱啱睇完先知union jack原來有分上下
要掛嘅記住唔好調轉掛

力就美國德國出
著數英國就要分

點解要升英國國旗 好撚柒

大英祖國

鬼叫英國喺香港有法律地位但又廢
但唔夾英國上檯又唔得
出師一定要有名

提曬水

三枝旗桿
一枝中華民國
一枝龍獅旗
一枝米字旗
三枝旗都合情合理合法
不服來辯

呢個位好
不過應該升香港旗
英國？BNO 平咗權先出嚟抽水啦
利申：從來都冇申請過 BNO

趁佢地選黨魁/首相，一定要好好利用

歷史黎喎
香港係英國架喎

衣家仲升英國國旗？係都升香港旗啦

有三支
洗乜爭

點爭都冇你中國份
唔洗咁激動

分化傻鳩:玩還玩唔好舉人支旗

推!

笑撚到我 講下自己意見又唔撚比

冇唔俾呀
你要柒唔通唔俾你柒?

不要中華民國 其他ok

關中華民國閪事咩
個和平紀念碑係香港架

南京條約正本係中華民國度
法理上佢係清國繼承人有權接收香港

我無野講

不要中華民國!

梗係美國啦！無侵開咗槍啦！

夾佢上枱啫，你估掛米字旗又真係想返去英殖咩

巴打都係根據歷史講
唔洗動怒

歷史係由我地香港人寫
唔係班死中囯狗

其實歸英定港獨我冇乜所謂
回歸中華民國廣東話都係要收皮

先唔好講係咪拎枝旗就等於交香港畀中華民國
就算係，除非中華民國重返大陸或者再次戒嚴
唔係嘅話我睇唔到廣東話點解會收皮

D死北佬實搞廣東話
換邊個中國政權都一定會搞

試試佢

我要扯旗

好!

中國人 口講憎 美帝 小日本
中國人 心裏最憎 英國（將香港從漁村変到國際頂尖都會）

好似有啲暗示喎
我諗鄰國見到實眼火爆

[香城online] 不如俾我講吓下次打咩map

升返香港旗 英國國旗

仲爭一支

一枝英屬香港旗夠照

屌

変你老母

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號 你唔好凶我 我會投訴你

中国是国不是國
佢地唔配有國

一支英國 一支英屬香港旗 一支黑紫荊

Yes I am British

黑紫荊關咩事

推一推

絕對唔可以中華民國 中華民國 同香港只係有共同敵人 其他不能共融 唔好再講乜野合約 清朝滅左佢先成立 而且佢一早放棄左 佢自知無能力 同埋佢同香港太多唔同 香港係向全世界先有今日 你向台灣傾倒 時間會話你知 同中共融合無分別 所以香港只可以獨立或者由西方強國暫管

對中華民國有幻想嘅巴C打 請先自行了解認識多d 唔好去過旅行 就失去理智

#而家香港人係用血汗去爭取緊未來香港人後代嘅未來

黑紫荊？

照吓鏡你個閪奶曬共出曬水仲柒啦

咁升埋美國德國旗囉，反正有三個位

一戰二戰紀念碑升德國旗

又唔係納粹旗。。。

英國點可以唔記得港英之光小柏林呀

我都係覺得升黑紫荊旗好啲....掛英國旗做咩....

有乜所謂 你今次升英國旗 下次咪升第二支囉

建議十一把英國旗鋪天蓋地掛，同埋周圍貼，18區揸旗遊行，去軍營中聯辦叫陣激下老共都好

今年十一港共一定嚴陣以待，我地係時侯plan下定贈慶，要留番d時間籌措物資搞文宣

God save the Queen

啱呀，唱埋god save the queen教育下d大陸閪文明語言英文

又要祟洋屌，香港人幾時先可以當家作主.....要升就升香港旗，外國都係仆街，唯利是圖

香港人如果表示晒，英國都唔做嘢，歐盟(德國呀)就大條道理夾到英國仆街陷家剷都得，脫歐吖嗱。

英國係一定會做野
之前德國收左香港難民 英國已經好無面 何況佢要脫歐
bno議案已經交左上去議會, 2個月內要審議

PS 義士係立會掛完Union Jack支旗, 英國2派先開始強硬

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

英國, 美國, 香港

英國可以無動作嘅，不過會有後果啫。
脫歐之後，英國就唔再係歐盟成員國。咁BNO係唔係有歐盟身份，之後就唔到英國話事。但原有EU citizens free movement喺英國點安排又唔知。英國唔做嘢的話，歐盟用我哋嚟放蕉皮畀英國跣佢一鑊都唔係無可能

美乜國

係都EU啦。英國脫與未脫之間，拉埋歐盟落水囉。
BNO係唔係EU citizen都好，脫之前點都仲係成員國嘅國民，最少法理上都仲可以拉吓關係。而且德國做過乜唔多講啦。但無咩理由用德國旗

無錯
而家係睇佢bno點比, 因為佢太多種passport, 而且歐盟又未知點搞
而家要做的野係, 令到當地的人都支持香港人, 因為人地的議員都需要選票的 (你估民建聯呀)

btw 我都覺得美國旗唔需要掛 , 要掛就掛香港+英國, 美國偏向想將香港變獨立, 而且美國唔關事, 比英國人見到又掛美國又掛英國 想點

呢啲就實話啦 靠自己呀香港人

我既意思就係咁 成班崇洋傻狗屌柒我奶共

無德國你去救黃台仰？
自己生性當然係最重要，但拉人落水幫你有乜問題？

所以要升德國旗?

請參考#113

香港旗同英國旗咪得囉

得

歐盟旗我只係提出作參考，並唔覺得有必要。其實英國旗同香港旗就夠，太多反而失焦

香港屬於當時中國戰區
重光個時都有青天白日滿地紅
有問題？

當年冇
而家有

救黃台仰同升德國旗關係響邊？要特別嗚謝？

幾時話要升德國旗？打稻草人？

我睇錯咗，只係上邊有人咁講

其實一支香港旗都夠...

其實我想升香港旗多D
sor，英國係我眼中其實好撚廢

升你老母英國旗咩
成場運動有做過d咩

香港旗+1
我係極端本土派

升美國旗啦

引入外國勢力唔係壞事，問題係唔好做啲嘢以為係引入，但其實係阻撚住外國勢力幫你

就算他日建國後 英國都只係一個普通既外交關係
我地要做既係亞洲人優先 亞洲人至上

請參考#29、#106

Yes Sir
大家識做啦

大喇叭 god save the Queen

點解要升你地英國旗
咁耐以黎淨係識口交
雖然感激你地肯出聲
以前帶旺左香港
但係追求緊嘅係獨立
要升就升香港旗

美國獨立都有法國幫

英國旗係用嚟畀其他西方國家夾英國上檯嘅嘢嚟

瑞士中立

大家留意返
呢個紀念碑係用嚟紀念一二戰戰死嘅英軍
啲旗同次序都唔可以亂咁升
你搞亂或改變啲旗，都係對英國非常唔尊重
唔好以為升旗就會拉到英國人留意
你亂咁升，反而係得罪人
要升旗就跟返足當年咁升

而家煩就煩在和平紀念碑第三枝旗桿應該掛咩旗上去

仲要lol

大陸仲唔接受現實，人地英國當然比大陸文化優越。
大陸人的自卑心，為何總是要強加大陸劣等文化要香港人接受?

希望大家記住
冇殖民地冇今日香港
尊重曾經係一二戰戰死嘅士兵
同正視歷史都係作為一個國家必須有嘅氣量
唔好因為你覺得人哋曾經賣港
或幫唔到香港，而唔去尊重歷史

咁樣做，只會同鄰國無分別
亦都顯示俾人睇仲未夠資格去立國
要立國，首先要做到一個國家嘅氣量
做到對歷史嘅尊重

當然和平紀念碑背對舊立法局大樓嗰邊仲有三枝旗桿
有冇巴打諗到另一邊掛邊三枝旗好?
PS: 今次一定要拎大旗, 6.12嗰晩支香港旗太細

咩係union jack?

手足, 你要獨立做咩升英旗?

agree

法理上得新界要還

根本香港九龍應該係英國永久屬地

由頭到尾都係中共夾硬用聯合聲明搶佔香港
莫講話要唔要還，就算要還都唔係還俾佢啦

都仲未計佢而家唔撚承認聯合聲明嘅永久性
所有喺UN報備咗嘅treaty都係永久
佢身為UN安理，竟然口出狂言話聲明已經完成使命

推爆佢啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一枝英國,一枝美國,一枝香港?

獨立到就最好，唔得嘅畀霧島管我都可以

都係嗰句，呢個係紀念碑嚟
唔該升番正確嘅旗
Royal Navy, Union Jack, Blue Ensign
Royal Air Force, Union Jack, Red Ensign

唔好學特衰政府咁升其他旗去dishonour咗個碑
戰爭嘅英烈唔係俾我哋用嚟宣示訴求
特衰政府已經係一個錯誤示範嚟

我相信前駐港英軍喺FB出post
問點解冇Union Jack
都係想提醒返，個紀念碑係應該要有齊英國軍旗

軍旗我地就冇
現成係得Union Jack同埋香港旗

人話

自己香港自己救

冇外國勢力救條毛
次次都比差佬打到仆街都冇力還拖

都岩但要升既話有冇手足準備得切

721

果度記念戰爭英烈，唔係玩野場合

英國：前宗主國
美國：同英國開拖之後立國
香港：啱啱先衝入議會掛香港旗

呢個組合出事架

其實係太平洋戰區

我寧願升美國旗，收返你垃圾

冇錯啦

港英美三支旗升晒佢啦不如

跟傳統
雖然我都唔知邊度死面軍旗出嚟

蔣介石有派兵協防香港㗎
唔好抹殺曬國軍嘅功勞啦

黑紫荊

唔好啦屌
一係淨掛香港同英國兩支大旗上去算啦
其餘4個Flagpoles就懸空佢

冇
國民黨軍未去到香港已經淪陷咗

The theater included most of the Pacific Ocean and its islands, but mainland Asia was excluded from the POA, as were the Philippines, Australia, the Netherlands East Indies, the Territory of New Guinea (including the Bismarck Archipelago) and the western part of the Solomon Islands. US strategic bomber forces in the theatre were under the direct control of the US Joint Chiefs of Staff.

太平洋戰爭有四個戰區架
上面果位巴打話香港屬於太平洋戰區我唔認同姐
我無話過香港唔屬於太平洋戰爭入面

可能佢搞錯咗啲中英文翻譯

巴打有冇 Pacific War 四個 area 嘅source，貼返出嚟正視聽？

Push

今日行過新城市見到大大枝米字旗
突別醒神醒目

屌
家吓叫你掛喺新城市咩

不如用老鼠膠加氣球掛喺新城市

去和平紀念碑啦屌

中國憑咩有個玉字喺入面

up

兩支好唔好
左邊香港旗 右邊聯合旗
(NZ個邊會咁掛)

可行性甚高

啲英國同港獅旗 係邊到買